Virtual Youtubers討論區（128）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既holo EN人氣好高
成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

Bin C用

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

支共木口

うたかた花火

【ミニライブ】㊗エヴァンゲリオン２５周年 名曲歌います。

沒有老師的第6日

沒有修女的第1日

沒有るる的唔記得幾日

19號 大回家日

大審判日

たま神到

香港VTUBER都幾進取

今晚呢首唱得最有感情

留名等睇會長自動畢業

今日火力全開WO

今日狀態幾好

但船長新skin對奶型，我只係同人本見過

唔畢業了 回家未?

覺得tama練低音緊要d
跟住就係感情投放

不過感情慢慢大個歷練多左自然會有反而唔係咁擔心

出哂通告，等睇的係攻防戰

好鐘意聽Supercell呢隻歌嘅album

下垂

星川本身怕唔怕呢D?

又一個post

究竟會長同心係未一到11點就出post講聽日幾點開台？

有進步~

tama今日狀態絕佳

tama唱得好有感情

上一場狀態好差
今日好好多

因為睇唔到船長新衫

普通人程度,
上次有個忍住唔叫都幾好笑

遇臭支

要即刻畢業咯

失兩次戀就有

喺Cover嗰度出

但係我唔會離開佢

係，低音真係出唔到

開黎睇陣先

好想睇佢嚇到失常個樣

我唔忍心飛左佢

上太高走左下音

大家要有信心 會長一定回家

今次好似第一次聽佢唱唔到低音位

集體報青失走犯
明明我係隔離陪緊佢

嗌定先

Haachama chama～

原來用越南做會員平過印度1蚊

岩岩一番都唔係好落到

應該唔係特別怕

巴打個心路歷程

下面個套真係太屈冇得頂

公主幾時有新衣裝

上一場中尾段開始好

幻愛上腦

魔鬼裝

你係虹粉對立廚

低音天生聲底所限 練到見得下人其實都夠
Taka低音唔算出 大家都係當佢神咁拜

佢上次個topic寫叫左即終了, 結果叫完都係照玩

垃圾偽戀

阿根廷再平你一兩蚊

Haachama cooking

因為真係有人畀

因為果時已經入左ending唔差在果少少

把聲SS+

rally go round

真

因為做唔到漁翁撒網

啱先見到個新衣裝
心諗：車

聽完,唱得唔錯

食螺絲

個頭差D

船長雜談勁 但健屋套哥德衫一定冇得輸

新skin 升球大戰

啱啱攬左佢一下唔好意思

船長套衫夠淫

FF完未 有病睇醫生

瘋了，瘋了，全都瘋了

船長套衫有13萬同接

係你地ff

其實我係佢頸邊吹左啖氣

不過tama最令我佩服都係真假音轉換同埋把聲夠穿透力
雖然曾經聽過人話你夠氣用真音上根本唔洗轉假音

唔係之前有巴打直接貼出黎
我都唔會睇到

haachama -therfucker

往死裡F

真係好似

各位請即致電2456 7111, 盡早尋求治療

覺唔覺成日FF邊個係自己女友同支那人FF台灣係中國既冇乜分別

睇畫風好似直情係自己畫?
咁勇?

船長套新衫幾好睇
不過一啲都唔船長

グウェル係咪仲想解釋埋咩係虛數嗰啲

電池炮

ONLY MY RAILGUN

砲姐

穿透力唔夠

啱

有分別
支那人嘅FF易啲實現
但係佢地嘅FF冇可能實現

啊
啊
啊
啊
啊
啊
.
Aachamachama

真
我只會當佢係自己個女
唔會當係女友

再落去下次就analysis 同multi cal

呢首tama唱都冇面比,靜音

點解教physics嘅projectile可以教到咁遠

冇船索性唔做海賊

唔好玩啦 咁搞法12個鐘都收唔到台

比喻有D差

2分鐘吧 澳洲19號了

好似炒炒地車

真係講緊i

我既當佢係女 又當佢係我女友

FBI...

霞

睇一睇個user name 冇事冇事

整容咁

點解

獸父

出黎隻抽

lm

但人地淨係當你係每月30蚊嘅たま子

事實就唔洗FF

原來係唐可可巴 無事了

幾套砲姐首首op原唱都唱到差唔多聽到厭

好似有講話本質上都係船長 呢套係私服

28歲BBA 哥德雙馬尾打扮落街買餸

真係唱得....幾差下

係咪無咩練過??

你吧 我唔同的

一係唔講一講就最少要講De Moivre Thm同 Euler's Formula

唱完喇

唔同，自己女友就係自己女友，而台灣屬於邊度都同支那韭菜無關

攬住TAMA睇你地FF幾好笑

ching你玩攬枕咁毒
tama坐緊係我大比上面直播

始終唔係職業畫家

睇下以13萬人後面重分唔分到先

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

睇下醫生

每月30蚊嘅たま子, FF完未

FF有咩罪

瘋了，瘋了，全部都瘋了

麵包狗
這部直播影片的聊天室已停用。

腐皮我個D全部接受唔到現實

5千

正常人越黎越少

其實りりむ咁樣學數同物理算唔算學得快

omr你估咁易唱咩

係你接受唔到現實
利申 抱緊tama

算

涼宮

仲可以睇幾多次

宜家某程度上tama 推仲恐怖過冇藥食嘅心豚

聽日仲少

我怕りりむ學習疲勞......

其實tama唔係台仔嘅咩

其實上面果D人係互相hehe抱緊對方

可唔可以叫tama唱埋緋色の空

我每次都要望住橙巴
先分到邊個係正常人

5千人

由0開始算係
高中至大學程度

聽日到底會推幾多個post

青山住院病人討論區（128）

你張圖

你大鑊喇

咁睇又唔差喎

屌
差啲撳咗
好險

蘿莉化左
不過感覺真係怪怪地

諗起香港屎迪仔

唔好po屎上黎OK?

咩黎 唔想入去睇

推呢個

講還講
唔好貼

你望住個唔正常既人 點分到邊個正常?

建議你望住我

我驚我會愛上你

配慮虹粉
唔po上黎

比例好撚怪頭大身細腳短

話說谷川隔十幾年終於出新作
係咪無錢喇

無SEARCH過中之人鳩估
tama應該18-21歲??

台仔先係tama爸爸

search都冇野比你search 素人黎

GAY

阿女靜靜雞又差唔多上返5K 同接

做咩冇啦啦問人老婆咩樣

本身果個已經係 3D冇外套果陣柒到仆街

你係台仔？

我冇話過佢係我老婆

我正常果時都好正常

睇睇下好想要グウェル做我miss

都係靠佢唱d歌鳩估

お...

你gay 大家都知

MISS

唱我點首歌

星川既大叫聲好治癒

最初呢到d人估佢係Jk

係鍾意星街
唔好成日亂講

wtf

如果JK就有咁既唱功都幾痴線

以正視聽, 各位全部都係每月30蚊嘅たま子

仲良くしてねぇ～

從他麻重上5000同接可以看出他麻爆起與holo爆箱有直接關係

本身已經係 3d個陣好柒

D人睇完船長就返黎睇佢

。。。

以前係我幫佢收音
佢話唔想我出樣所以先轉左枝咪

冇睇留言,今日有冇on9仔

冇自己同自己合唱爭咁啲

過氣

有

卡左係4900都幾耐

一線尾

#446

睇人狼見到kana喊心都痛埋

有上過跟住跌左

係喎今次冇tamako yuna

其實有5K 已經好勁

@ 健屋巴

星期5會限都冇出現

其實有_ _已經好勁

盲

講完就出現， 肯定yuna有上連登啦

holo令人對數字麻木

Figaro 原來夜晚又有多一次歌回
唔怪得下午果咁短
一陣10點開波

連登女兒

我都喊左

狗仔入左mc喎

magnet

Magnet

竟然唱MAGNET

mea同接都唔夠tama一半

同小學生約好左

諗起岩岩唱一番叫tama等陣先我要攞紙巾跟住播錯左版本再唱多次

想睇返果段
發現未有Archive
唔知會唔會剪走

原來有約
我聽詩音語氣好似好意外

呢首幾好聽wor

離地

唔夠氣

佢每次完archive都會過一陣先出番archive
應該係有人幫佢scan一次先會出唔知留唔留果part

唔過萬邊叫有人睇?

唱得耐又開始甩甩地

做人狼又一下死，做共犯又俾狼殺，真係黑仔，cls

拉

いさじ

ruri 10倍

你去睇佢個復歸直播咪知

今日好似冇咩態
係咪有心事

唔過萬，好可憐

頭先睇果時
巴一野衝埋去就秒左佢果下
我都呆左
完全諗唔到

呢個ver 真係神

殘酷的現實

ruri唱歌都係1,2k人
tama有5千真係好癲

差唔多大半條都係慘況，都唔知點cut 俾隔籬嗰兩件sm，上年好似搞笑啲

mea 有 chinese money

心心今晚會唔會出twitter
心豚頂唔順啦

最神依個吧

今日點嘅歌冇中, 下次繼續努力

黑人係咪又想教8粒鐘

Mea B站大佬

又到尾聲
我相信同tama之間嘅羈絆

係咪報返上年嗰仇

誰かの心臓になれたなら

mea差唔晒
nga d人話 MEA有話拎支那收入15%比字幕組
點知字幕組話唔洗

低音落唔到去

一低音就無晒聲咁

真愛發電
mea:仲好 收番

唱得好....普通?

mea係好識做 講野小心呢方面比得上犬山

而且佢同字幕組都好似幾多交流

嘩
咁mea >>> cover

純粹落唔到去
無咩好講

其實佢把聲係好聽 如果唔係低音落唔到去
應該會好神

仲有個半鐘

詩音狂刷玻璃窗

返黎應該會開個道歉live

起新居
搵新屋寄居

仲等緊個英文asmr

問定先
ED 隻歌叫咩名??

麵包狗同詩音呢個組合真係好少見

夜もすがら君想ふ

又鞭

daze
唔識

衰妹又唱得唔錯喎

連燈力量

甩左少少姐

麵包狗同MC都少見啦

連燈仔連自己個女都唔放過

又諗起套黑歷史動畫化

點下陽炎其他歌先

佢地個人勢係自由D

TAMA ED首咩黎?

お疲れ様でした

呢首幾鍾意

TAMA原創歌黎?

但佢仍然會連續幾日播幾粒鍾既youtube

48XX>45XX
有300個人聽厭左ED

TAMA次次完PO都要玩膠

好似有人問過？

又想睇犬山又想睇公主

次次都有人問咪問定先

呀女咁快唱完老豆去邊好

連麵包狗都有43000
果然頭先船長分到人

唔好咁CLS啦..

咁好聽都唔聽

重睇

佢未沖涼

差唔多2個鐘唔快啦

所以佢都幾尊重本土fans
佢係支那個地位高過係本土好多下
但都定期開youtube直播

人有兩隻眼

btw live前好似31k subs,,,依家已經有36k

りりむ係咪收尾喇?

放心
係針對在座咁多位

係咪又想拋棄あくあ

本身開台都2萬，之後以家有MC加成

31.6

為EN做準備

今日兩場

一出返去又推watame night fever比我

對得耐班生番都要返黎對下正常人平衡返心理

ange買隻錶都開到雜談仲要真係幾有趣
堆雜談怪物真係唔係講笑

即刻出返去youtube首頁避免被回家

towa キミソラキセキ

我仲以為呢兩個又絕左交

雙人asmr 今晚可以早啲瞓

見證19日回歸日

大家可以回家了

圖都廢時出

b 站幾風光都好
你唔知果邊d野幾時會變
可能聽日就話以後唔畀日本v 係b站出現

點都要留定條後路畀自己

大奇蹟日！

唯有聽番呀女早排唱mf d歌

雖然唔睇但都希望佢可以進步返
話晒前主推

你咁講都係
幾年前社會信用評分仲係笑話
點知

其實佢真係係youtube開多左，原因就唔知啦

巴既視點

開多左歌
唔計聯動
差唔多都係歌回

好大

仲要成晚歌回
臨瞓都唱緊

咩牙不嬲天使
上次見佢開得少 SC叫佢多d黎youtube就好了 呢兩個禮拜明顯開多左勁多歌回

其實可能根本唔關我SC事 不過大家比我FF下
thx

睇返鯊魚個substat
佢只係用左4日就由800K變900K

Gwelu仲教緊

19日先回家？我以為今日見到公告就可以回

最後の歌

唔係好明mc人狼rpg個玩法
有咩清輕輕解釋下

星川叫聲唔錯

你無離開過就講少句啦

我以為你都冇離開過

幾好用

yuna係咪諗住聽日唱,點知比tama唱左先

我離家師

個個都返MC起屋

你一早回左吧

睇左陣公主clip 學船長話齋聽到好煩躁bokoboko打爆佢なのら

yama 唱magnet 不敢想像
神級 一線頭

幫你攞左籌,12點排頭正式回家

呢排連普通人都冇新game 玩
班V個個都真係返屋企剪草

然後你好快就會好似船長咁覺得佢好可愛なのら

FPS抛物線

頂，犬山個座談會撞星街
2邊都想睇

個皮好似高清左

開波

072

對上幾次已經高清左

fallguy 係咪已經過氣

笑死

minecraft唔睇都擺

figaro把聲好軟好催眠

鐘意星街把聲，想聽佢雜談

睇得多都悶啦

搞掂班神仙大戰先啦

係
好舒服

ching介紹 d靚聲都無死錯人

りりむ隻貓亂入

都係其他巴打介紹先
我先有機會睇到

點搵到d咁微型既台

問橙巴

個位數都有

霞聽朝前爆唔爆到d end

行開左冇聽到

我貧乏既日語聽力限制左我既思想

聽日先回家，睇犬山頂住先

把聲有d似加藤惠個聲優(一時醒唔起咩名

肥安?

邊位ching課左5舊水

安野 希世乃

呢到show哂有咩v開緊台,冇人睇緊既都有

yes

點解團長係媽媽

有奶就是娘

明明mio年紀最大

大家都明，唔好特別問

合理

真係好治癒既聲音

佢應該代表左連登到底有幾多人吧

ching又叫春

唔關事
本身有日本人睇
又有d台仔睇

可以比對返宣傳前同宣傳後多左幾多人吧

毒撚係咁多愁善感
體諒下

溫柔大姐姐feel

宜家先講返transpose

越聽越加藤惠

把聲邊到似
語氣就有少少嘅

呢個真

不過覺得訓教台黎講早左d開

日本果邊快一個鐘
差不多啦

日本果邊就黎12點了

仲有30分鐘

好有說服力

所以趁有得睇果時就睇
有得支持果時就好好支持
唔好令自己後悔

好多東南亞既人睇
又菲律賓又印尼

一聽呢隻就諗起心心

星街話聽日有驚喜來賓
唔通

錢我大把 我係要心心呀.jpg

諗多咗

一定係天使公

買定黎手
我賭とこ

上次已經大把人炒哂車

心心歌回呢隻差不多必唱

一齊行街2.0

あんスタ部

傳心到有條草繩都當蛇

我估係towa，之前話搵星街之後被滅聲

西園

邊個估到

感覺係姐街

期待佢把聲唱六等星之夜會點

點知今次真係coco 連登仔又估錯晒

如果有姐街就回家了

你點知的?

呢隻係我入坑Aimer 既歌

唔好咁撚痴線啦

會好難聽

我唔肯定係re i am定brave shine先

新參應該冇人識vあんスタ部
更加冇人知星街個人勢果時3個合作唔少
利申：估到

有冇諗過會長以3個星期秘密練歌練舞

可能係去左見工呢?

小學生同女僕係媽媽會廣受好評

coco 歌回

不過佢話過有跡可尋，大家查下近排既事就會估到係邊個，所以好難講。
有可能真係西園，但我比較想姐街

不過我覺得會長既風格
可能佢自己開一間黎玩
先係最適合佢

計完喇

同犬山開脫毛公司

last game!!

又有ching sc?

宗谷聽日同chocoオフコラボ

唔洗估, cover已經禁止coco再同其他liver合作應該

次次8粒鐘好攞命

等緊心心同會長出tweet

應該唔會一完就出掛

唔知

麵包狗起緊乜撚野

ken上次己經一個月前

新居

An important announcement regarding Kiryu Coco & Akai Haato
我估cover出呢條tweet先

5分鐘

會唔會直接0時開台挑支那機

之前唔係話起新居變左搵新居咩

咁都幫フレン第一到

仲有4分鐘就係大回家日

4分鐘

終於

星川啱啱收台，可能一齊睇

等到

大回家日

3
3
3

社會唔會太勁

真係唱

開台玩r18 game咁堅

2
2

Aimer!!!!!!

佢有應承會唱

搭正就出tweet咩
放鬆D啦

冇追好多個post

有冇cover篇野嘅懶人包

1分鐘

企左小小起身

一日最衰都係B站

到了

我係Holo仔呀！HI !

馬上揭曉

訓睇 回得家未

總於到今日

三星期

真
以前噏乜都係廢話
睇直播講咩最實際

lm 又一個squat

心豚最近冇哂聲氣

We come back

會長同Haachama兩邊未有動靜

Haachama

等睇龍心辭退公告

回
家
啦

你地呢個禮拜少左叫春

唔係話唱得好突出但唔知點解起哂雞皮

星街一定係收台整炸雞比會長

明明每個post都有樓上幅相

屌你老母?

全世界都等緊佢地出twitter

班小粉紅d文真係越出越尷尬

斷哂氣la

Block 拉

班支那狗好撚熱血 死啦 有小小想幫佢地加油TIM

咁多香港人SC

睇緊咩呢

lihkg爸爸

我懷疑全部都係依到d巴打黎

紅SC

stuff

真係搞唔掂
要的起心肝學返好D日文

對共產黨:你不是個合法的政權

🇨🇳我們不曾失敗 我們不會失敗！🇨🇳

回家了

仲教緊8粒鐘了, 請放過惡魔黑人

跪了

心心呢

係出精就快啦

記住唔好淨係搞心心同會長

記得去搞埋EN鯊魚

來啦

物理堂終於打大佬

心心呢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

回家RTA
9分鐘

one down, one to go.

🇨🇳出征🇨🇳

今次會長有冇hidden message

會長講咗啲咩

訓左

重係預計內既內容

跪

跪左
正常行為 不過都未必再支持

都係d template道歉文

幾正路

衝～～～啊～～～

係咪跪咗？

公式template黎

講緊廢話
應該要等配信先會知咩事

係

其實算跪咩

我無知
無政治意圖
我會學野

以前佢老母用錯收費素材整片既道歉內容都係咁上下

cap圖連複製貼上罐頭文都廢事

19號了 跪咗都要回家

心豚點算
心心無郁

等睇世界大戰加油呀班小粉紅，要搞到鬼佬毒撚都知道chinazi嘅威力

好壺恭迎會長回歸

回家了回家了

傳個心先
龍：原來我up D野關政治事，我up完都唔知，sor9

一張圖唔駛分tweet姐

算係咁
冇講咩支持一中政策果D多餘野

其實無聲sc會有啲壓迫感，求其講啲野好啲。

我討厭政治

你地之前仲笑合理狐

心情好複雜

有冇傳心師

傳心師come on

呢3個禮拜砌呢堆字

今鋪我支持支那人
全力進攻 殺個片甲不留

真係跪左? 唔通話屌你支那狗 咁咩...

唔算跪, 剩係話無政治意圖, 係你班支那人自己誤會左

呢篇野當佢真係想係跪
不過唔係周子魚LEVEL班支那狗都唔會受

FBK係咪第一個出聲?

係就唔反了

因为我的无知，为伤害了fan感到后悔

不好意思，接下来你才会了解你的无知和后悔

沖呀
等食花生

拿！道歉文我就po咗啦 你唔滿意我都無計

保龍以成定局

呢度應該唔少人都五味雜陳

篇文我感覺連道歉嘅意思都冇
純粹係知錯會改善唔會再犯

就咁話今日開始回歸咪得

格式文

深夜ff
一陣心心篇文一樣 係個名唔同左
抄功課式撚狗

第一次睇到幅gif原本個樣

#我們都是holo人

暫時係

4.0 回歸!!!!!1

有冇人翻譯下，我日文唔好，就咁睇唔算跪

心心!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

預撚咗

？

咁快

未架仔道歉範文

直接開ASACOCO 想點

呢個直頭連中間個段都冇

出完文當無事發生

咁能癲

咁呢啲公式文點都要講下 仲要係日本
問題係咩程度姐

haachama呢篇有啲星片feel

心心寫d野除左字眼唔同之外有咩分別

Cls

真係唔怕？

通頂等

屌 咁撚早 拿拿聲訓先

要set鬧鐘
早戰小粉紅

太陽照常升起.jpg

心心e篇仲hea
template中既template

道歉左架啦
Sor 9

回家師

字都唔駛打

COPY佢個FD

啊
啊
啊

佢2個篇野都係一樣咁款 個形式又係打篇野CAP圖
突然間覺得佢地跪得好冇誠意

咁都叫跪左

出完template 文就要睇班粉紅出精啦

啊啊啊啊啊啊啊

無人理figaro了

結果小粉紅唔知醒

sor9

我都覺

who?

永遠的會長！！！

一姐

冇拍片道歉算係咁啦

即刻出Asacoco果下已經代表Wfc

聽朝等食花生

仲聽緊
不過要分心
始終HOLOLIVE 呢邊拖左三個星期
無可能唔理新消息

鍾聲響起歸家的信號

會唔會直接洗白
利申：合理

我睇完都係咁諗，似定型文喎。
同耍官腔冇分別，分別在於大家都支持佢耍9牆國

holoevil回家討論區（128）

桐生ココ 10/19復活@ホロライブ4期生
@kiryucoco
ホロライブ所属VTuber！日本語勉強中の子どものドラゴン。 仁義と任侠を重んじる正義感あふれるドラゴンで、気合で人間の姿を保っている。

正義感あふれるドラゴン

無, 都話格式SORLY文黎
有錯無錯都講左d 格式sorly先
性質就好似同你比人屌, 廢事煩求其講句sorry咁

一直都係白上

個節目仲可以做落去真係痴撚線

未拍姐

講笑姐

真係唔跪我都開心,,始終我好鐘意en組

無白過

Btw唔再狙擊了

而家係睇班共仔點樣出征

直接出ASACOCO夠竟係想點 嫌把火仲唔夠大咩

邊個再笑狐狸
我同邊個過唔去

頭髮好白

而家小粉紅嗰邊係咪一地玻璃碎

nene好女仔

本身張圖係咪咁?

仲打緊 希望一直打落去

會長一副係你咬我食呀嘅態度
真係唔怕架喎

如果會長好似south park咁撚鳩班支那仔就好

成日變

仲係3.0
代表D乜

你想睇咪話佢冇跪

理所當然啦
佢心諗我想直播咋，咩中港台麻煩野咪阻住晒啦

次次唔同

好波

走甜版

agree 我愛林雪

事實真係無跪

佢嘅皇牌節目嚟點解唔出得

重奪世一 只爭朝夕

桃鈴ねね ホロライブ5期生@momosuzunene
·1 分鐘
@akaihaato
はーちゃま！！！！！おかえり！！！！！！！！！！！

咁都叫跪真係無野好講

unsub埋會長個member了

Miko回左

根本就無跪垃圾cover一開始跪低見比其他fans屌, 都即刻改口話3個星期係保護liver就知垃圾連轉口風都轉得特別柒

好戲依家先開始

罰三星期咁撚重
最後竟然個節目唔使cut

小粉紅好較定鬧鐘

第三個

虫獄人

黑鐵一輝: 若果有人想搞佢，Over my dead body！

詩音同狗講下面やばいやばい
狗心諗：喪屍咋喎
一陣阿狗又用佢既老招殺晒對方

你冷血 不孝子

咁興奮 唔驚炒車?

會長: sor9y囉，原來我播條片有政治成份，我都唔撚知喎，下次會小心啲
心心: sor9y囉

姬森巴

FBK已經表態支持會長同haachama, 大家唔好再話佢omdb

搵人出來掃玻璃呀

りりむ搞掂啦

鐘聲響起歸家的信號

係心心呀

驚到仆街

點解要判佢跪唔跪，唔通期望佢同中國人開戰？
上面小粉紅篇野話日本人唔了解咪咁多爹，佢根本就係，心諗中港台野關我撚事咩

終於計完

信我
聽日一開台第一句就引退

等睇Cover出招

而家班支那狗話到明話要玩野 雖然係好小事
但正常停返1個禮拜 件事會細返D

coco 拎得asacoco 出嚟應該都係wfc 啦
斷估唔會喺入面道歉掛

Haachama 就唔知

諗住唔訓等聽朝大戰
好興奮

炒左車先再講
反正唔係第一次
都唔會係最後一次

回家師屌撚到 明明就跪左三星期 以後直播有本禁語手冊
上面乜撚都唔講得

以後台港SC 唔可以提自己國家 提左冇人會讀

仲可以大大聲對住支那人講 我冇輸 係你地輸左

雖然唔會走 但係都炒硬車
點會唔跪

炒開車

炒慣

ririmu計到

支那人係咪仲搵緊VPN?又話出精?

跪你又笑唔跪你又問問問你究竟企緊邊一邊? china boy?

用港幣應該9成係啦

不孝子

當初我都唔知Cover會跪到咁

我就係驚佢喺asacoco道歉

最壞情況咪Asacoco 宣布畢業

好感動

連登仔有邊人唔炒車

篇野跪左一半半啦 至少唔係咩撚屌wfc 班小粉紅文
但係即刻開live呢個行為真係一d都唔似跪完仲有餘力做嘅事
都唔知條龍係唔識死定點

95個DISLIKE啦

禁錯人,SOR

冇人理

asacoco 己經一堆SC 炸緊

D sc落雨咁出黎

好多支那人架

未見殘體字大軍wo

一入去就見到紅SC

見之前毒佢唔死要毒多次

等睇埋asacoco先知到底係點啦

請保持2日距離

cover未搞清楚邊個先係佢老豆吧

就係唔知佢想點

世一強勢回歸

130負皮了

終於有傳心師了

駁唔到

Dislike有4千先叫我

其實我一直諗
會唔會其實係matsuri主動推開左ルーナ
又唔係公主想分手

SC雨 cover又贏

宜家先係真正開始

不如禁埋中國咪公平晒

真話係難聽D

第一日可能有嘅
一星期之後仲有再叫我

識玩緊係落慢性毒架啦

EN好似係禁左

你首席回家師

禁埋bilibili最好

d回家師而家仲惡過我地 大大聲屌柒返講真話d人

Round2 正式開波

一間asacoco道歉仲好笑
集體炒車

155 dislike
快撚D買GMAIL啦支那狗

訓左冇睇 班大陸仔準備好屠龍未
利申unsub曬holo之後睇tama睇得幾開心

星街

china boy既然都用vpn, 點解要用hkd比錢

真 聽朝起身又可以睇大戰
究竟當時人係咪真係咁撚勇唔撚怕

後Hololive年代開始了

りりむは良い大砲

連登爸爸

りりむ真係好學生，好叻女

就黎有大戰了

fbk係chatroom留言

台港支英文都禁左

鴨見畫完同接先爆多幾百人出黎
就快2千9

轉左香港地區變HKD掛

有人開左個頭講野D人就一齊出聲

咩V都退晒
多咗時間陪女

回家唔代表唔可以同意冷巴

我轉做含淚派免費仔 退晒d會同sub 貢獻1個同接比ahoy咁大把

可能係在港支都唔出奇

仲有禁咩

今天只有holo的軀殼

有冇nga讀心post睇 想笑下了

屌你老母

聽緊大姐姐 好舒服

唔回家嘅不孝子冇資格喺holo post出聲

佢呢幅畫咗好耐下

扮咩姐 除左支那狗之外有咩人會咁撚ON9

Asa謝罪

view數咁少真係得啖笑

Youtube都唔服務中國仲點可以用rmb俾錢

邊間教會

聽朝訓醒等睇你地REPO

全業界多謝holo 身先士卒tim
而家人人都整定本禁語手冊保平安

btw MIO媽個復歸配送熄SC
依家回歸兩個都冇咁做

但講真
有定心理準備聽日asscoco第一段係道歉
但同fans道歉

大家打和ok

真 建議holo手足搵把鎖 鎖撚住個post
咪唔驚我地d holoanti 入黎爆閘

香港同台灣vpn相對易搵
唔知佢地用邊款

holo evil教

一姐：唉......又來......一陣又出大鑊嘢，咪再搞到我呢個一姐

我指用其他外幣

super

Super

你明明係釣魚師

用sor9ry lor 嘅態度黎道歉

回家又好，唔回又好，虹人又好，孝子又好
懇請你地全部入去like
聽日跪再cancel返

用Jpg謝罪左，Sc照開

呢度睇HOLO>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>唔睇
你搞清楚邊個要走未

橙巴又可以開新post了

幣值近 有銀聯掛

利申鳩估

終於拎番個帳

係咪又要分post

張圖好撚正

無
暫時佢地覺得其他人係演者盾
主要都係諗住打爆會長

心豚終於有主人claim返

一姐過兩日就會變三姐

唔好意思，比左咁多麻煩大家，今後會注意，全心全意繼續做好

我肯定一隻字都唔會提中國台灣

而家擺明屌柒班回家人 釣乜魚

支那D卡同錢都走唔到出黎架啵
我諗應該係海外有卡

今次回歸真係同以往唔同,極速開live+標題+開SC
睇黎今次cover要硬起來了

YoutubeSc>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>bilibiliSC
Cover搞清楚要幫邊個未

@改名巴

我睇en同stars唔算啦

都話叫你搵個鎖鎖起個post
我而家擺明入黎爆閘 吹?

上足一日堂最後自己計到真係巧感動

某個北海道:

回家將傷痛放下
看透俗世謊話
迷失漆黑中都總把你念掛

傷害了觀眾的感情 感到十分抱歉 以後會注意

有風骨
支持

要哭了

加速師（推post速度）

原來仲未解散

雙方都覺得自己贏無人肯認輸，咁唔係打和仲可以係咩

喂, 你中午唔係話出去開新po架咩

又諗起北海道

點都Like左Asacoco先啦
點都好Coco都有份幫手加速

而家B站好似加速到彩虹都無得睇

ok

而家羊、巫女、nene、星街、狐狸都企左撐會長
小粉紅爆炸未

條友應該tum哂春

爆完閘先開

會長個邊好似見到一個人俾左10萬羊
5點鐘先開始 而家6000人係到..

點會
隻羊企邊佢就企邊

rt

條自閉仔怕無人陪佢傾計，點捨得分post

屌

十幾分鐘就爆post

雙方選手進場

禾係自閉 sor

陰鳩公

追nene班人要驚了

字幕組我respect
講得出做得到
又做左咁耐義工
仲有問營運可唔可以del片

COCO個等候室成6千個, 基本上到時唔sc就睇唔到邊條友講乜
班支那人洗頻? 收皮啦 睇都睇唔到刷存在感都刷唔到